【曼聯爭四】摩連奴口中的奇蹟？蘇帥正做給你看…

曼聯主場成功反勝修咸頓，由於本輪阿仙奴被熱刺逼和，紅魔得以憑藉今場勝利重返積分榜第四位。不管前路如何，球隊至少已經掌握了爭四的主動權。不但如此，曼聯距離第三名的熱刺也只有3分的差距了。三個月前，曼聯前教練摩連奴曾經口不擇言的表示：「曼聯爭四需要奇蹟」，但如今蘇斯克查正在把這奇蹟展示給全世界看。

爭撚到未?

爭到唔係奇蹟
係神蹟

咁岩炒撚左摩狗就打d廢隊 之後打一輪勁野又收皮

今晚得曼會贏波
認真

又叫春
前四呢

利有誤判咪又係贏唔到

曼聯話你知咩叫奇蹟

比牙摩教落去連廢隊都贏唔到啦

你唔驚最後真係前4咩

1:1

家陣都贏唔到

前面一個二個死老豆款

唔驚啦

垃圾就係垃圾...

屌你老母70分都冇

咪一鳩樣

獌

普巴心情好差